點解次次都用膠索帶

一cut就斷

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

紮鐵用既鐵線 講左咁耐都未見過

某次有人傳啲 幼身 短 索帶上嚟
我諗住扯實小小，點知一扯就斷咗

果D唔係人人識用，其實我想講有金屬索帶賣，仲有D係包膠

$$$

不鏽鋼索帶 .講咗好耐啦

辛辛苦苦紮好D欄，點知俾D狗/街坊用剪向下一cut就斷晒

如果用膠不如唔好紮

扎鐵用既鐵線，好簡單，唔洗用鉤仔用手都得，五金店都買到，唔洗買太粗，正常既已經好夠力，2條塔埋一齊之後左右手各渣一面用力轉一二圈，之後單手同一方向不停轉《3下已經好實》。重點扎得實當然好，但其實唔太實先係最難爆開《利申做左6年扎鐵既90後》

物資組仲未進化到.無計㗎.兩條不鏽鋼好過紮晒成包100條膠

黎緊就有